究竟係連登定ios定wifi問題？

連住wifi但又load唔到圖